一人一件扮工室柒事

有無人見過同事係office 做過嘅柒事

黑雨返工

遲到，老闆問做乜遲到，佢夠膽死講佢隻錶未夠鐘喎

有條八婆係咁罵個文員做乜唔睇唔覆佢email, 係咁話好urgent問佢係咪有心玩野, 點知之後比人發現原來佢send錯email address.....